<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on Łódż wiki</title><link>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/</link><description>Recent content in Home on Łódż wiki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/f.a.q./</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/f.a.q./</guid><description> Как правильно называется и склоняется название города? # Падеж Вопрос Слово именительный Кто, что? Лодзь родительный Кого, чего? Лодзи дательный Кому, чему? Лодзи винитильный Кого, что Лодзь творительный Кем, чем? Лодзью предложный О ком, о чём? Лодзи</description></item><item><title/><link>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/%D0%BB%D0%B5%D0%B3%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/%D0%BB%D0%B5%D0%B3%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</guid><description>В данный момент есть несколько способ как получить документы для продолжения нахождения на территории Польши.
гуманитарная виза гуманитарное ВНЖ ВНЖ по работе\ВНЖ по праце\КЧП по рабоче ВНЖ по ИП КЧП по JDG # Подробный гайд расписан сообществом ИП-ешников. Рекомендуем смотреть туда. Ссылка на гайд по КЧП Как узнать в каком состоянии моё дело? Как связаться с инспектором? # В Лодзи нет такой функции, чтобы проверить. Можно написать письмо инспектору и узнать как там ваше дело.</description></item><item><title/><link>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B0/</guid><description/></item><item><title/><link>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D0%B0/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://pavel-saladukha.github.io/lodz-wiki/%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D0%B0/</guid><description>Правила коммерческой рекламы # Как и ранее бесплатно разрешена реклама от частных лиц, в виде текстового сообщения, не имеющая признаков коммерческой рекламы. Публикация не чаще двух раз в неделю. По согласования с администрацией канала разрешена коммерческая реклама. Условия оплаты оговариваются с администрацией канала. Посты, содержащие прямые ссылки на иные каналы или медиа, считаются рекламой и их публикация запрещена без согласования с администрацией канала. Возможно размещение коммерческой рекламы в закрепе канала.</description></item></channel></rss>